無冧巴防暴警開咪指混亂全因暴徒 警方3個月都保持冷靜

無冧巴防暴警開咪指混亂全因暴徒 警方3個月都保持冷靜

有一批無有委任證的疑防暴警集結在東涌站出去對出空地，有市民要求出示委任證不果被無視。一名疑防暴警指「我哋警察喺過去3個月以嚟，已經保持冷靜嘅情緒」，並指市民要怪就怪責「暴徒」。

#克警 #瘋警
#委任證呢
#到底咩叫冷靜
#907機場交通壓力測試

現場報料：
----------
🌟講真心話 撐住我香港！🌟
9月2日起，每日$1 撐壹仔！

算啦 班狗痴撚左線 啪左洗腦藥
如果唔係政府根本控制唔到班狗
作為一個人點會咁撚無良知
根本佢地個個都啪撚晒藥 變左冇感情既生物